其實華記係咪臥底黎

頭先屋企廢老係到睇華記條片
成班藍絲廢老係度圍威喂

跟住聽到佢係到叫人
寧願睇美國報紙都唔好睇香港報紙
（等廢老唔好睇紅報？）

見到連儂牆唔好搞，影底擺上網
（宣傳連儂牆？）

見到示威者要講「對唔住，我錯，走先」
（等少啲手足比藍絲襲擊？）

加埋

佢自己衝出黎証明示威者無收錢

其實佢係咪幫緊我地？

精選IG推介
攬炒巴

再加

G20登報團隊Freedomhkg

補返條片先

自推一下
有機會成為文宣新方向

823